咪撚再做標題黨啊屌你老味

係咪唔做標題黨嘅話無人睇你啲post 呀

一陣你個標題係撐政府 然後有幾千個正評
又落人口實

屌你老母兒登仔

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

同意 唔知咩居心

搞好d士氣先

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚